天水圍絲打想約各位手足平安夜見

唔好意思煩左少少又係小弟
12.24 平安夜晚，
我想見到你地每一位手足！

小弟過得好好，返學出席率優良，無穿無爛
最近更加夾埋好同學自家製造純天然skin care
無添加任何防腐劑化學品嘅潤唇膏、手工皂、handcream
訓左好耐都知全港催淚放題，迷霧裏最遠處飄來二噁英
雖然聲稱BBQ毒性比tg更高，但眼見唔少手足皮膚出現後遺症
真係好希望可以光復一下手足塊臉

12.24 平安夜晚，20:00尖沙嘴鐘樓
各位手足、小朋友去海港城window shopping完
就過黎拎份禮物啦
我唔係遊行呀我派禮物咋
係免費派禮物俾手足
免費派禮物俾手足
免費派禮物俾手足
（重要嘅事要講三次）

無圖邊敢開post

部分送出嘅手工皂

兄弟爬山手工皂，隨機配搭黃到金聖誕包裝

或者送俾藍到紅屋企人聖誕包裝

聽晚所有野免費，唔收錢
一蚊都唔收，一毫子都唔收
唔準俾錢啊啊啊啊啊啊
留返啲錢將來一定有可用之處架知嘛
沒有暴徒，只有暴政
沒有購買，只有送贈

今年嘅聖誕其實唔會過得快樂
不忘有幾多還押手足喺裏面捱凍受苦
更不忘有手足離開左我地，以後再無機會過聖誕

Credit to Nothing Serious

相信，手足希望所有人平安無事好好照顧自己
繼續堅持信念唔好放棄，等佢地終有歸隊嘅一日
不辜負佢地犧牲，係對佢地最好嘅回報

Credit to Stand News 立場新聞
從初夏至寒冬
依場運動無停止過
我地嘅熱情同樣無停止過

平安夜晚，要見到你地
咁樣先會平安

風雨不會沒了期 終於會等到夢寐

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
寧化飛灰 不作浮塵

推

ok

今晚見

大西北手足一齊出尖沙咀同大家歡渡聖誕

利申：屯門牛

好正呀，推呀

今晚見啦絲打

今晚見！

想見絲打

不見不散

我愛大西北手足

20:00 尖沙嘴鐘樓不見不散

⚠️⚠️⚠️民記和你數⚠️⚠️⚠️

民間記者會將於24號平安夜晚上10點後，於尖沙咀鐘樓與大家一同倒數，於踏入革命路上第一個聖誕的一剎，勿忘手足。🖐🏿🖐🏾🖐🏽🖐🏼🖐🏻

（圖片來源：蘋果日報）

記得戴口罩啊！

各位今晚見！！

go!!!

推
------

香港獨立 唯一出路

好有心機 幫推

支持

過黎拎禮物啊喂

推推推
8點開始派啊 記得過黎拎啊！

毒撚可唔可以加個free hug
大隻型男更佳

push

幫推

今晚仲想去玩嘅 入黎睇下哩堆相

如果你覺得我係玩緊 不妨今晚過嚟望吓
你就會知道我係幫緊手定玩緊

好想見小弟你好耐！
今晚見